一人一個最爽嘅時候

袋底痕個陣申隻手去褲浪大大力咁R，出盡力連袋底泥都一次過R晒出嚟再大啖索下自己隻手陣味，爽到完全不能自拔

食勁多通菜。痾屎痾到條菜渣一半停留係屎眼到，之後要拉條菜渣出嚟。

爽

食早餐

未試過屙通菜，屙金菇屎就試過，都係要扯佢出嚟

粒塞左好耐嘅鼻屎射左出黎

扯完岀黎欣賞咗勁內，唔捨得扔

忍屎忍咗好耐, 除褲坐落馬桶肛門大爆發咁排洪

勁餓個時食野

屌過試過 條菜變到啡啡哋

無套屌西

打完丁再卒龜頭男性潮吹

睇到好憎嘅仆街有報應

開大

撩到粒好大既耳屎出黎